元朗人唔好勇武住

飛天南死左佢地著撚晒，無差別打人

今晚黑警一定要做野

文宣唔好出黎派野起牆住，小心安全

等十八鄉掃平左先

求下你地小心

推